特區政府駐上海經濟貿易辦事處主任蔡亮的女秘書今日於其辦公室內上吊身亡

據眾新聞了解，特區政府駐上海經濟貿易辦事處主任蔡亮的女秘書，今日（18日）被發現於蔡亮的辦公室內上吊身亡。據了解，該名秘書為內地人，於辦事處工作了三年，她於上周四、即年三十晚被辭退，並於今日內地春節長假期完結後首個工作天，趁午餐時間在蔡亮房內上吊身亡。

眾新聞傍晚電話聯絡到蔡亮向她求證，但她沒有直接回應，只說：「唔好意思呀，你有新聞查詢，你都係搵返我哋政制及內地事務局啦，唔該。」然後匆匆掛線。

眾新聞正向特區政府駐滬辦查詢事件，暫時未有回覆。

年三十晚炒人無陰功

睇錯蔡亮

知道得太多野

蔡亮即係19年dq gphone果件

似係食左個女秘書 然後炒左佢

選舉主任蔡亮DQ黃之鋒 遭循道中學校友聯署譴責

登入 曾DQ黃之鋒 蔡亮調職滬經貿辦 簡訊 | 2020年3月18日 AAA

政府公布，民政事務局首席助理秘書長余健強，今天起接替蔡亮，出任油尖旺民政事務專員。余健強於1998年加入政務職系，曾於多個政策局工作。油尖旺區議會副主席余德寶指出，蔡亮早前已調職到駐上海經濟貿易辦事處，職位比民政專員高一級，而蔡亮調職前已向區議會正副主席介紹余健強，「佢幾有禮貌，但共事真係未試過，希 ...

知道得太多了，移民地府

年尾無情雞
rip

明明已經有國安法 同 無晒反對黨

點解失業率創新高 又咁多自殺

上吊好似慘死過跳樓同燒炭

女上司vs女秘書vs年三十炒人vs開年日老細房上吊

嗚...嗚嗚嗚⋯⋯好慘呀。
冇可疑。

蔡亮係女人

牛年食新女 係精神既

正路就係情殺扮自殺！！

當然唔排除知道某D秘密被自殺。

係咪唔想隔離21日所以自殺啊？

公墓員!

可以LES

新年流流就死鳩咗
祝你生生世世做支那賤畜啦臭閪

駐上海

被自殺

知道得太多了

我地藍血人仆心仆命為國為港......原來只係condom......輸了

個秘書係內地人咁係當地招聘定香港招聘

蔡亮條仆街

有冇著紅衫

年三十晚被辭退
都幾仆街
條女又狠係你間房自殺
你一世都走唔甩

係上面死於非命

多數俾人強姦左

始亂終棄，迫到條女自殺

特區政府都會炒人，仲要係支那人

對外就講被辭退

係間房扮自殺

竟然係支國人自殺
真係有d奇怪

蔡亮係dq g phone 個女ao喎

係咪同老細玩SM，被玩過咗火唔識停?

如果中共玩殺人滅亡再老屈蔡亮係兇手捉去打靶就完美了。

支那畜牲死全家

殺人滅口

因為吊頸嗰陣你反而係斷頸死多過窒息死 更加唔洗講大小二便失禁

係上司辦公室吊頸死，係咪想做鬼都唔放過佢

宣咗誓未？

炒完再殺

隔離嗰個就係秘書

是否on9

有冇首紅衫？

年三十晚炒人咁pk，想人哋新年都唔好過？
依家隨時纏住佢下半世都唔好過⋯

北上既後果

又唔係o係道訓,怕咩

被發現於蔡亮的辦公室內上吊身亡
嚇死狗官

死因無可疑

夜晚番去蔡亮張床搵佢

係咪玩SM 玩太激咋

支joke

上海妹唔會太差，RIP

係，我都重記得佢個名

隔離個位係大陸閪

唔緊要啦，芝麻人是無辜的

死得好

只要夠惡就得
自殺既人都係垃圾

沉冤待雪！

祝你來生再做支人

係上司房吊吊上司

做到野有得升

She She

都係死咗之後掛條屍上去啫，冇話慘唔慘嘅

你果個係絞刑

兩個都係支那人

殺支那狗乸咁大膽

有老公

新年應該著紅衫

仲要迫死個下屬，證明應該都係777果類西到極既女上司

搞死咗個共產黨員，仲要係放喺佢身邊監示佢嗰個，今次大鑊了

On9

係都報完仇，先至自殺！奇怪。

蔡亮多啲望後面

大不了跟老公返德國
無輸

一個死救全家

被上吊

輸出革命

希望成世跟住蔡亮條仆街

佢知道咗啲咩

蔡亮走咗佬返嚟未？隨時到死者家人做嘢復仇。

家屬枱棺材上去未？

係上海 應該係上海當地

蔡亮到時退休跟鬼佬老公拍拍蘿友又可以去外國呼吸自由空氣

中港矛盾又升溫

你對

好正常嘅離職程序

某人咸濕女秘書3年
終於忍唔住引刀成一塊

多數都係抑鬱

該名秘書為內地人

DQ黃之鋒再的佢返大陸軟禁
唔比佢接觸外國人

支那境內喎，自殺定被自殺

梁亮女人嚟
食洋腸㗎

Gphone

中共高官果堆

蔡亮女人嚟

點解唔對冧埋佢先自殺

食完冇手尾

可以bi

Okok

🌈🌈🌈🌈

你睇個樣 你問良心佢係咪女人

蔡亮的女
.
.
秘書

貴圈真亂

吊頸死唔係血壓過高+ 窒息咩

死果件係佢咪好囉

垃圾
死之前都唔幫下香港人